毛語錄會唔會犯國安法?

拉得

鞭屍

嘩

緊持毛主席思想都唔得

主席爸爸比毛澤東打到仆街
咁你話你攞毛語錄出嚟
係咪想同主席作對啊
所以共產黨鍾意美金
唔鍾意人民幣
有個撚樣係到

主席會唔會得閒就走去搵毛臘肉出出火

我要毛語錄 手持毛語錄

假架 天安門得個 蠟像
中國連毛澤東都係假架

要抬返毛毛出黎bin屍

以後要鬥紅！

身上有made in唔係china 都拉得